[不能習慣] 今晚單單係元朗都鳩拉左起碼60人

係tg被捕gp數既都起碼60人，未計影唔到同其他區
班狗光明正大咁保護黑社會，藍屍
明目張膽去攻擊市民，議員，記者
一定要推上國際 同全世界講香港警暴問題無停過

黑警死全家

解散警隊，刻不容緩

好嬲呀好嬲呀

9月懲罰佢地